最新CWB!!!

有好多隻狗扮示威者!!!!!!
會夾時間一齊拉示威者!!!!
小心!!!!!